有無人可以教我點了除貓蝨

懷疑有啲貓蝨上左我到
點算
利申：已幫貓貓杜蝨

冇喇
間屋唔洗要
可以燒左佢

我屌 又關你樹

有冇諗過搵除蟲公司搞左間屋先
之後再幫貓咪杜多一次

收皮啦 死五毛

ok 小粉紅

收到 Yes sir
有人唔做 做狗 屌你老母

我隻貓可能前手主人養得差
所以接手果時已經有 但初時唔知佢有
係直至我發現最近好似有野咬自己
我就即刻同佢沖涼
然後徒手一隻隻捉出嚟
隔一個星期又發現仲有幾隻 又重複左一次沖涼捉蝨
之後就無事啦
如果係牛蜱果啲唔好夾硬扯 會受傷
願樓主貓貓健康快樂

呢幾日冇乜啦
好左好多
願你的貓貓健康快樂

用呢隻，一個月滴一支
我之前隻貓都有過蝨，試過用蝨水沖涼都唔得
後尾試左呢隻，慢慢就冇啦

係咪滴左蝨水就唔洗食杜蟲藥

我隻貓嗰時冇食過藥

呢隻有用 如果已繁植都唔怕 但要比耐性 連滴半年 個原理係 令貓皮下層有藥性 首先吸完血唔會死住 生啲蛋都會死 其他會母體死 啲仔繼續大 我滴左半年就停左直到而家 始終唔係無害